# SimpleTabLayout

## Swipe Tab Layout 
Pada Tab Layout bisa menggunakan untuk menambahkan swipe
1. viewpager - MainActivity
2. viewpager2 - Second Activity

## Passing Data
Passing data antar tab bisa menggunakan
1. arguments
2. viewmodel